係連登搵人合租可行?

我呢就自己住緊嘅
見尼排唔少人有搬出去嘅念頭
就諗緊將屋企租部份比人同我一齊住 其實有冇得諗

房？
幾錢呀

lm

可能租一間房出去 廳廁所廚房個啲共用
但其實仲係計劃階段未落實 尼排有咁嘅idea

我自己搬咗出去
但都有財政壓力
如果可以搵到人合租又夾就very good 啦
我有整理癖，整齊又乾淨

Hi
巴絲？
邊區？
會唔會有多啲資料？

黃大仙個邊
可能1000-2000/month

so cheap
btw 小心錢財

都真 所以都唔知可唔可行 thx anyway

呢度好多變態

你個budget，搵多兩個人一齊都未必夾到一間劏房

我係諗住租我屋其中一間房出去比人喎

你有Jer就難放租d
冇Jer就大把人鳩衝
切咗條Jer先再諗

真 所以費事講我有冇jer

為一兩千蚊引外人入室就無謂啦

我知如果咁嘅價錢真係幾吸引嘅

你都有道理 但除左錢之外都想有個室友 但唔知有乜途徑搵
都知係度搵有危險性

你住邊區?

好有興趣，個價錢好吸引..
我都係前排搬出黎，月租緊劏房住住先， 如果巴打真係用呢個價錢放租既話可以考慮下我。

遲吓睇吓我真係落實左 我再喺度講多啲details吧
有廢老真心煩嘅

你要有房 2個人 都至少3k個啦

好 我再詳細plan下

好呀，唔該晒！ 但要利申左先，經濟壓力有啲大未必比得起兩按一上果啲。但可以保證唔會搞亂你啲野，有咩整壞我可以照價賠返。

咁平有啲興

幚你lm

有興趣 急搬

1.簽返合約好啲
2.租俾熟人好啲
之前我租間房俾都至少3000
1-2000都俾唔起2按1上就算數啦
電費點計水費點計？
俾我就唔租喇

有興趣

唔係話按金係必要 熟人咁唔使都好正常
但點解出去租屋份租約要寫咁多野就係incase有野嘈
由其陌生人啦 業主做出租嘅永遠最蝕底

我都係同緊朋友合租一間屋
每人一間房 每人都要5000有找
巴打你呢個價租出真係抵到爛

有興趣呀樓主, tg: angeldevil514

冇諗到咁多人有興趣
其實業主係我媽 我因為家庭問題自己住係尼間屋
而我仲未同我阿媽講我呢個計劃

如果佢真係OK嘅話 可能要再夾下 因為有時我阿媽嗰邊會翻返嚟住一兩日 咁就變咗個室友可能要返自己屋企住住先
就係咁
如果咁都仲有人有興趣而我阿媽又OK 我都真係幾想試吓

有興趣 如果你ok tg me

我住葵青區 我出入有自己交通工具

真心有興趣 都係黃大仙區

sor 各位 老母拒絕左了 我老母藍絲 聽到我連登招人更加拒絕
同大家有緣無份 sorry
我都好想有個室友同我住

識煮飯 唔食煙 學生但就grad

但想留俾有逼切需要嘅手足